有冇中學玩過制服團隊既巴打???

急屎個陣marktime真係好好用

落去嗰下好易唔覺意用力咇咗出嚟

就住dum丫嘛
呀Sir有冇教過你地要動作大力度輕呀，唔係會關節痛架

未聽過 有用架咩

有啲廢老好中意叫你大力dum落地
明明就唔關佢事又到扮識嘢

呀sir：咁操法幾時先操得到老呀要好睇咋，dum彎對腳冇工傷架